葵芳廣場巴士站

啱啱九點半左右喺度等巴士既兩位靚女
想同你地做個朋友
希望咁都相遇得返啦
我見你地有玩連登

死港豬 揀都唔揀你啦

推
交換ig都好

我對你冇興趣